輕輕同交通行業嘅人講聲新年快樂

雖則係有人工出
有冇諗過佢哋唔陪屋企人
畀晒機會你地出去玩
新年流流仲喺度揸車

Btw新年快樂